好難想像如果中共唔再信任林奠，佢嘅下場會有幾慘

而家支那咁大鑊
林奠仲玩到咁癲
一旦真係支爆
中共隨時推林奠去祭旗

林奠係聽中共指示

就係換林奠, 香港都唔會好.

(唔係幫林奠
林奠自己做極權木偶, 都罪大惡極)

中共唔會對聽話的人動辣手
最多就係交權返英國養老

你用完condom會點做？

雜種講到明要保住一線城市
林病都仲係懵下懵下咁
合理懷疑林鄭已經加入左反習集團